[散落各平台]唔講仲以為MHW係PS4獨佔

Monster Hunter
39分前
Monster Hunter: World confirmed for PlayStation 4 and Xbox One early 2018! PC version coming at a later date.

有PC我玩返PC啦仲洗玩你PS4咩

PC版唔知會遲幾多喎

上線人數夠ps4 多先講， fifa 17 夠膽死seach 15分鐘先搵到人打season

真係正統續作 ?

見到有個5字咩?

明顯就唔係傳統方向
呢隻aim歐美市場

聽聞係 open world

可以一試既始終MH

PS4留返拜山用啦

PlayStation®4
全世界：2018年初頭
Xbox One
北米・欧州：2018年初頭
PC
北米・欧州：発売日は後日発表

Switch呢

繼續玩XX啦垃圾Switch

無, 傳聞係sony出錢唔比出switch版